金庸最屈機果首電視劇歌是咪張CHING首《天下無雙》

張CHING

佢唱功真係好能屈

天有多大 思念無崖

一定係

當年劉華首情義兩心堅完殺 la

兩種風味

鐵血丹心

劉華做楊過未必係最好，但呢首真係同楊過好match

聽到我全身起雞皮

金庸最屈機果首動畫歌是咪真愛是苦味

真係好撚屈

今生受不了牽掛

一首難唸的經 ko所有啦

另外 神話情話 刀劍若夢 死不了 活得瀟灑 都係上品

當年屌打埋毒撚美斯

let go Hawks

滄海一聲笑唔會輸囉

當年，細個cctvb直播呢場頒獎禮，全首起住雞皮聽完。全個頒獎禮歌手被佢（佢好似出道第2年）吊打，除左陶喆幾正，香港歌手完全唔入流。

Ching識波